RTHK FB LIVE有人屌得班仆街好爽

呀SIR,我俾人話我條芝士腸好撚細

含撚屌系

屌嬲,點解轉左畫面

咁早戴頭盔?包你會腎虧

內訌